薄扶林道21歲女途人捱新巴撞 重創送院不治

香港仔薄扶林道薄扶林公眾騎術學校對開，早上10時19分，一輛小巴沿慢線行駛，其間一名21歲女途人過馬路，小巴停下讓其過路，惟女途人行至快線，一部新巴駛至收掣不及，撞倒該名過路女子，女途人飛彈8米，倒卧路中，重創昏迷，新巴再駛前4米始停下，巴士擋風玻璃爆裂，地面遺下一灘血迹及傷者的眼鏡，女傷者送院，經搶救後不治，警方正調查意外原因，新巴車長涉危險駕駛導致他人死亡被捕帶署調查。

[國際戰線] 香港政府打壓集會自由，阻止市民向美國請願。